Projekt Czytnika Mang 
https://aws.d2y7fidk48egqd.amplifyapp.com/MangaList


Film z pokazu -- https://youtu.be/9zf_pFHl9XY


Projekt w pełni oparty o AWS 
Wykorzystuje lambdy w języku Python do wpisywanie mang/rozdziałów/plikow do nich 
wykorzystywany AWS aws amplify do budowania wybudowanego w react frontu oraz udostępnianai go publicznie 
Do zarządzania API wykorzystywany API Gateway.
Baza danych PostgreSQL postawiony na RDS 
Do przechowywania danych używany S3
asdasd
